為左報復美國，我摧毀自己一座城池

呢個係咩邏輯

咪好似d小朋友界手咁

我先殺自己，再殺哂你地，再逃之夭夭，睇你驚未

等我自殺，睇你點捉兇手

損兵一萬，殺敵三千

大陸真攬炒，不過今次唔會一萬咁少

可能倒台都唔出奇

係揸爆自己春袋

我揸爆爆自己個春袋你咪無得捏住我春袋

根本係轉移視線，同埋要完全控制香港方便拎香港人錢輸血啊。

欲練神功，必先自官！